罷買東海堂！

去買東海堂
想喺蛋糕到寫「唔好搞我後面」
然後話因為政治原因唔可以寫....

一齊罷買！ 東你老母！

政治原因唔俾寫?乜香港有呢d玩法咩？投訴佢啦

舖截你唔俾你寫?
如果係 打上去投訴先

d師奶先鐘意買
同屋企人講先最有效

美心集團

乜嘢政治原因呀？你美心話㗎？

買個蛋糕都有敏感詞？而家美心做埋微博？

政治審查？

叫人唔好搞我後面又關政治事？？？？

寫屌你老母囉

究竟係下面員工亂黎
定係上頭order,

係佢面書留言 睇下有咩反應

支持樓主搞大件事

九成九下層自我審查

諗起美國有基督徒拒絕幫基佬整蛋糕畀人吿，最後獲判無罪

唔通你想寫屌你老母
佢又幫你寫?

唔係寫咩都得既咩
咁都驚得惡 小熊

唔多信

一張蛋糕圖都冇

點proove你講嘅嘢？

有冇證據，邊間？

唔好搞我後面係政治野咩
你話寫林鄭下台我就信

阿蛇唔係中立咩 原來講政治野

加句吹水死全家咪信你囉